有冇人覺得本土派好可憐

游bb同梁天恆是咪打算翻咩工，定是攞綜援？